Natalie Portman 呢個Dior 廣告真係正到癡撚線

老左唔少但係都好正

之前佢dior逃婚個廣告仲正

佢好靚但太矮，都係鐘意同type高版gal

啲女人味射曬出黎 仲撚正

兩個都係女神

係,我第一眼睇就覺得兩個好似,同埋高D有長腿好正...

Nat都矮 冇撚野嘛

on9 米6唔矮?

少少啦 又唔算太矮

藝人來說算矮了

次次電視睇到都扯哂旗

正到我loop左好多次

NAT

有冇人覺得首歌唔太夾

What would you do for Love?

明明首歌係講唔潔身自愛
但佢拎果段黎做廣告係ok

好想同佢做愛